你知道中共黨徽藏著甚麼秘密嗎？

中共的黨徽，是錘子加鐮刀。中共為甚麼要用這兩樣東西做黨徽呢？大家知道，中共成立之初，是蘇共的一個「遠東支部」，由蘇共給綱領、下指令、出經費，起根兒就是一個以蘇共為主子的賣國黨。蘇共的黨徽，由「五角星、錘子、鐮刀」三元素組成，中共的黨徽，其實是從蘇共那兒泊來的。如此看來，要想弄清楚中共黨徽的來歷，我們只需把蘇共黨徽的來歷弄清楚就行了。下面，讓我們把目光回眸到十八世紀。

蘇共黨徽（網絡圖片）

蘇共黨徽的來歷與內涵

大家知道，馬克思是一個秘密的撒旦教徒。從撒旦教分化出來一個分支，名叫光照幫。1776年5月1日，由亞當﹒魏薩普在德國創立，這是一個極其秘密的政治顛覆性組織。光照幫的政治綱領可歸納為：廢除私有財產及繼承權（即「共產」）；廢除家庭婚姻與倫理（即「共妻」）；廢除宗教信仰並用「新宗教」代替（即「唯物主義無神論」）；廢除國家，用國際主義替代愛國主義（即「解放全人類」）；最終摧毀一切社會秩序，通過世界革命，而建立一個由光照幫控制的、完全獨裁的、沒有人權和道德的世界性政府，並且建立一個無所不在的特務系統。大家看看，馬克思的共產主義理論，蘇共和中共的社會實踐，與光照幫說的何其相似？

在中國，沒有人不知道共產黨，但卻很少人知道光照幫，更少人知道共產黨跟光照幫的歷史淵源。光照幫對世界的影響和滲透相當廣泛，且極為隱蔽。十八世紀的法國大革命，十九和二十世紀的馬克思和烏托邦社會主義運動，巴黎公社，列寧的布爾甚維克，費邊社會主義等，這些顛覆性的暴力革命運動，都是光照幫在幕後策劃。而且，《共產黨宣言》也不是馬克思原創，是在共產主義者同盟已有的文件基礎上整理出來的，其主要思想和觀點都是光照幫的。1938年，蘇聯的雷可夫斯基，因為反對斯大林被逮捕，他說；「共產主義的真正含義就是光照幫獨裁專制。」

與光照幫同時代的秘密社團，還有一個共濟會。共濟會最早出現在十八世紀的英國，共濟會字面之意為「自由石匠」，是一個帶宗教色彩的兄弟會組織，也是目前世界上最龐大的秘密組織，他們宣揚博愛和慈善思想，以及美德精神，追求人類生存意義。世界上眾多著名人士都是共濟會成員。

光照幫的政治綱領，其實就是馬克思共產主義的雛形，其胃口之大，是衝著毀滅全人類來的，跟魔鬼撒旦的旨意不謀而合，與當時的社會現實格格不入。正如馬克思在《共產黨宣言》開篇所言：「1848年，一個幽靈，共產主義的幽靈在歐洲遊蕩。為了對這個幽靈進行神聖的圍剿，舊歐洲的一切勢力，教皇和沙皇，梅特涅和基佐，法國的激進派和德國警察，都聯合起來了。」

眾矢之的下的光照幫為了自身安全，需要找一個可靠的掩體，它們瞄上了共濟會，開始向共濟會滲透，並且在其中秘密發展。於是，光照幫逐漸成為一個寄生在共濟會組織裏的秘密組織。在法國大革命開始的時候，法國有282個共濟會會所，其中266個被光照幫控制；德國共濟會則被光照幫徹底顛覆，而後又發展滲透到許多國家，如奧地利、法國、荷蘭、英國、比利時、意大利、瑞士、匈牙利、俄羅斯，甚至美國等。

史料記載的涉及俄國共濟會的文件出現在1731年。這一年，倫敦共濟會分會領袖洛弗爾勛爵任命喬治﹒菲利普上尉為俄國分會的領導人。自此，光照幫在俄國發展迅速。事實上，不僅馬克思本人，包括列寧、斯大林在內的許許多多蘇共黨員，都是共濟會成員。

馬克思、列寧、斯大林和古拉格（勞改營）軍官，都作出一個神秘手勢，這正是共濟會秘密標誌（網絡圖片）。

行文至此，我們可以對蘇共黨徽的「五角星、錘子、鐮刀」三元素的來歷，給出一個明確的論斷了：五角星，來自撒旦教的標誌。錘子，來源於共濟會，因為在共濟會的儀式上，「石匠大師」手裏拿著錘子，錘子是石匠的工具。而鐮刀直接就代表著毀滅與死亡。在西方文化裏，魔鬼與死神害人的凶器，就是用鐮刀。

撒旦教標誌（網絡圖片）

結束語

梳理清共產黨與撒旦教、光照幫、共濟會的淵源，揭示了蘇共黨徽「五角星、錘子、鐮刀」的真正內涵，我們手裏就握有了一把智慧鑰匙，這把鑰匙能為我們破解中共的謊言密碼，看清中共的本來面目。

大家知道，每年的5月1日被稱為「國際勞動節」。對此共產黨給出的解釋是：「五一節」源於1886年5月1日，美國芝加哥工人大罷工。第二共產國際為了紀念這個日子，宣布這一天為國際勞動節。然而真實的情況是，由於光照幫正式成立於1776年5月1日，「五一節」的真實原因是共產黨慶祝光照幫的成立。但是這是不能公開說出來的理由，共產國際就編造了一個堂而皇之的理由。鑑於「五一」與光照幫（撒旦教）的關係，這一天也成為某些巫婆們的一個特別日子，她們會在這一天慶祝黑色的神秘力量。

需要說明的是，世界上很多國家根本就不過甚麼「五一」節。就連被共產黨拿來說事兒的工人大罷工的發生地美國都不過「五一」。你跟美國人說：「‘五一’快樂！」美國人會瞪大眼睛問你：「‘五一’是甚麼？」說白了，真正拿「五一」當回事兒的，大多是共產政權國家。

我們知道，馬克思鼓動工人暴動奪權，列寧講成立「工人階級」政黨，都是靠工人，根本沒打農民的牌。「農民」是中共搞城市暴動不靈了，毛澤東1927年搞「農村包圍城市」才提到的，而黨徽早從蘇共就有了。

本文揭示了共產黨與撒旦教的淵源關係。撒旦是魔鬼，它想毀滅人類，卻不能直接顯現在人間做事，撒旦教，是它在人間的最初顯形。然後，從撒旦教分化出光照幫，光照幫再滲透附體共濟會，直到出現了共產黨，撒旦才完成了其在人間的最終定型。

文: 撣封塵

註：光照幫 ［光明會］（拉丁語：Illuminati），又譯為光照派，是1776年5月1日啟蒙運動時成立於巴伐利亞的一個秘密組織。他們經常被指控合謀控制世界事務，透過策劃事件（如法國大革命、滑鐵盧戰役和美國總統甘迺迪遇刺案），並安插政府和企業中的代理人，以獲得政治權力和影響力，最終建立一個「新世界秩序」（維基百科）

留名

撒旦教聽講啱啱開始係類似飛天伊麵神咁，純粹係為左反基督教

lm

撒旦教，指以撒旦為信仰中心的教派 。 由於撒旦自中古世紀以來就是邪惡的化身，因此此宗教爭議頗大，被大多數人認為是為邪教 。

Anton Szandor LaVey，撒旦聖經的作者，撒旦教會的建立者，著名的撒旦教教徒，撒旦教教主。 撒旦教聖經的封皮是一個倒五角星標誌，撒旦教規定九訓十一誡、九罪等。

2018年2月初，福州市網民“@Detplus”與新浪網民“不科學醬”、“大歐洲吐槽君”等在網上編造、傳播、炒作所謂“撒旦教”威脅的虛假信息。 2018年9月，福清市公安局網安大隊依法對林某鈺進行批評教育，責令其監護人加強管教工作，並敦促呂某海回國接受處理。

（百度百科）

我預言冇一個5毛會入黎
甚至乜撚野 蔣介石 關愛座 都唔會入黎洗板

咩叫"起根兒"?
扯旗咁解

負皮咗啦

大國勃起

看圖說故事

大紀元

廢除私有財產及繼承權（即「共產」）；廢除家庭婚姻與倫理（即「共妻」）；廢除宗教信仰並用「新宗教」代替（即「唯物主義無神論」）；廢除國家，用國際主義替代愛國主義（即「解放全人類」）；

請問幾時實現到 ？

我都好期待共產，共妻，全球統一的一天

你咁問
同問泛民幾時可以真普選一樣

Illuminati餘孽